有無巴打知邊到得睇契媽入左咩股

官網

契媽屋企

google keyword
arrk, track

好難?

證明而家好多弱智仔傻散
上下財經台就當自己做足準備入場等劏

有時間打寫問
無時間打字去google搵
仲要比人屌

我通常直接打電話問Catherine

契媽部電腦

你打電話咁chur既？
我通常whatsapp佢算

收市後打去佢office問

話哂都係契媽, 新年流流你點解唔直接去探佢同問佢

契媽私底下唔同你講即係你買唔夠

買幾多先得

幾億美金

佢今日方加～無人識英文～

correct answer

Ark系全線等睇全亡